邊個政黨帶頭搞分化，我保證呢到嘅人會讓佢付出政治代價

宜加我地可以靠嘅手段係兄弟爬山
點解我又會見到糾察隊出現
你憑咩阻止人用佢自己嘅方法發聲

文宣組係你地政黨帶領？
你地個名要幾臭有幾臭
又想開始篤灰篤鬼
Come on
只要你令到我地唔滿意
接住落嚟既選戰
文宣組絕對有能力調轉槍頭

唔想講太多影響士氣
好自為之

申利: 和理非但尊重其他人表達方法